林泳淘比人射（冇圖）

對腳好正
波型又靚

求各位出圖救老母